<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Liz</title>
    <link>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Liz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mis aprendizajes en LaunchX  Onboarding
   En estas sesiones con la Mision Comander Fer, obtuvimos conocimientos basicos de:
  GitHub
  Python
  Jupyter
  En estas practicas lo que mas me gusto fue que eran sencillas de entender y nos brindaban muchos materiales para poder seguir experimentando y aprendiendo.
   FrontEnd
   En esta misión obtivimos conocimientos de:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un poco de mí</title>
      <link>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/about/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/about/</guid>
      <description>¿Quien soy? Mi nombre es Lizeth Damian, tengo 19 años y estudio el 3er semestre de la carrera de Inteligencia Artificial, vivo en la Ciudad de México y mis principales intereses son:
 Hacer ejercicio Programar Diseñar Estudiar idiomas Ver series Salir con mis amigos Aprender día a día cosas nuevas, sean personales o academicas  Desde muy pequeña he tenido intereses en la biologia pero decidi enfocarme en el area de la tecnologia para poder relacionar y ayudar al medio ambiente con las nuevas tecnologias con enfoque en inteligencia artificial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hi! acompañame en esta gran experiencia de LaunchX Primero te hablare un poco de mi
Soy una estudiante universitaria, vivo en la Ciudad de México tengo 19 años y aun tengo muchos sueños, propositos y metas que cumplir.
Espero poder aprender muchas cosas en el transcurso de mi vida pero tambien relajarme y divertirme con los que mas amo.
Mi lema de vida a mis 19 años es:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Que es ser un buen desarrollador de software?</title>
      <link>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/LizethDamian/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Que tal seres programadores! Un día nublado como hoy es perfecto para hablar un poco de la cultura de un profesional de software.
Primero debemos de tener en cuenta que lo mas importante y no solo para los desarrolladores, sino para todas las personas es pensar siempre en nuestra salud mental y fisica.
Depues se debe de tener una gran ética laboral, más cuando trabajas con datos de otras personas o en proyectos especificos, con ello podemos pasar al siguiente punto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
